黎智英保釋終審案 下周二將頒下判詞

司法機構網頁顯示，終審法院將於下周二頒佈判詞。

...

若終院裁定律政司上訴得直，即法官李運騰犯錯，便會撤銷批准保釋的決定，黎智英要再向高院或其他適當法院重新申請保釋。若終院駁回上訴，黎則獲釋，保釋繼續有效。

Source:

推

下星期二

一個禮拜

仲以為一個月先有

仲信法院。。。

推上去

一早傾好劇本

梗係fast track

我都冇期望

你覺得結果會點

曬氣, 就算終院批准保釋最後都會人大釋法, 到時講明國安法案件一律唔比保釋

推呀

就係要佢做到釋法呢步問題係終院會跪

無信只不過客觀事實係會頒判詞姐

支大再釋法先凸顯到我哋司法制度同獨立係笑話。

係
問題係終院會自行跪低